唔知係咪伏 唔知見唔見好？

話說小弟apply左份pa既工
跟住收到電話叫我去金鐘in
但係個電話係無來電
網上又無相關公資料
間公司係做投資既
個email仲係gmail
驚係伏 in唔in好
請指教 小弟係fresh graduate

Btw間公司叫multi xxxxx investment company

去囉，香港地，你又咁大個人有手有腳，可以對你做D咩，唔岩咪出返黎LO